同朋友講helloween想化個恐怖啲嘅妝出街

佢話我唔洗化都夠做算係點

無人理 有啲尷尬 深潛
以後唔上了

j蹤咗

姐係化妝都唔可以掩蓋你靚仔嘅事實。。

ok

好彩有你
啱先係廁所準備撼頭埋牆架啦

咁睇嚟我早咗入。。。

有潛力推到下年

屌你老母呀！

柒咗嘅野 就放過我啦

瞓先!

好耐冇見呢d on9 po